2000 三不館 Twitter柒人：烏克蘭澤倫斯基丶趙立堅同志色情 中共不知所謂的軟實力 Kurious靠大家

2000 三不館
Twitter柒人：烏克蘭澤倫斯基丶趙立堅同志色情
中共不知所謂的軟實力
Kurious靠大家
- 15/02/21 「三不館」長版本
逢星期一

城寨 Singjai
276K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《Twitter柒人：烏克蘭澤倫斯基丶趙立堅同志色情 中共不知所謂的軟實力 Kurious靠大家》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon